# 
# Translators:
# Viktor Varland <viktor@dhis2.org>, 2024
# Philip Larsen Donnelly, 2024
# 晓东 林 <13981924470@126.com>, 2024
# easylin <lin_xd@126.com>, 2024
# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: i18next-conv\n"
"POT-Creation-Date: 2024-01-15T14:35:08.966Z\n"
"PO-Revision-Date: 2024-09-24 13:03+0000\n"
"Last-Translator: easylin <lin_xd@126.com>, 2024\n"
"Language-Team: Chinese (https://app.transifex.com/hisp-uio/teams/100509/zh/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "Not authorized"
msgstr "未经授权"

msgid ""
"You don't have access to the Data Approval App. Contact a system "
"administrator to request access."
msgstr "您无权访问数据审批应用程序。联系系统管理员请求访问。"

msgid "There was a problem loading metadata"
msgstr "加载元数据时出现问题"

msgid "There was a problem loading the user's information"
msgstr "加载用户信息时出现问题"

msgid ""
"Session Expired. Please reload to log in again. You will not lose any data."
msgstr "会话已过期。请重新加载以重新登录。您不会丢失任何数据。"

msgid "Couldn't incomplete the form, please try again later"
msgstr "无法完成表格，请稍后再试"

msgid "Mark incomplete"
msgstr "标记不完整"

msgid "Mark complete"
msgstr "标记完整"

msgid "Hide details"
msgstr "隐藏细节"

msgid "View details"
msgstr "查看详情"

msgid "1 invalid value not saved"
msgstr "1 未保存无效值"

msgid "{{numberOfErrors}} invalid values not saved"
msgstr "{{numberOfErrors}} 未保存无效值"

msgid "1 value failed to save"
msgstr "1 个值未能保存"

msgid "{{numberOfErrors}} values failed to save"
msgstr "{{numberOfErrors}} 个值未能保存"

msgid "This form closes and will be locked at {{-dateTime}}"
msgstr "本表格关闭并将锁定至{{-dateTime}}"

msgid "Closes {{-relativeTime}}"
msgstr "关闭{{-relativeTime}}"

msgid "Validation is not available offline"
msgstr "离线验证不可用"

msgid "Validation is not available while changes are pending"
msgstr "更改未完成时无法进行验证"

msgid "Run validation"
msgstr "进行验证"

msgid "Last completed by {{-username}}"
msgstr "最后完成人{{-username}}"

msgid "Last incompleted by {{-username}}"
msgstr "最后未完成人{{-username}}"

msgid "Couldn't validate the form, please try again later"
msgstr "无法验证表格，请稍后再试"

msgid "Couldn't validate the form. This does not effect form completion!"
msgstr "无法验证表单。这不会影响表格完成！"

msgid "The form can't be completed while invalid"
msgstr "表格无效时无法填写"

msgid "1 comment required"
msgstr "需要 1 条评论"

msgid "{{commentsCount}} comments required"
msgstr "{{commentsCount}} 需要评论"

msgid "{{displayShortName}} must have a comment when it doesn't have a value."
msgstr "{{displayShortName}} 在没有值的情况下，必须有注释。"

msgid "High"
msgstr "高"

msgid "Medium"
msgstr "中"

msgid "Low"
msgstr "低"

msgid "{{length}} {{level}} priority alert"
msgstr "{{length}} {{level}} 优先警报"

msgid "{{length}} {{level}} priority alerts"
msgstr "{{length}} {{level}} 优先警报"

msgid "Validation"
msgstr "验证"

msgid ""
"Data in the entry form has changed, so validation output might be incorrect."
" Run validation again to check the current data."
msgstr "输入表单中的数据已更改，因此验证输出可能不正确。再次运行验证以检查当前数据。"

msgid "Run validation again"
msgstr "再次运行验证"

msgid "Alert summary"
msgstr "警报摘要"

msgid "No validation alerts for this data."
msgstr "该数据无验证警报。"

msgid "Running validation..."
msgstr "运行验证..."

msgid "There was a problem running validation"
msgstr "运行验证时出现问题"

msgid ""
"Validation could not be run for this data. Try again or contact your system "
"administrator."
msgstr "无法对该数据进行验证。请重试或联系系统管理员。"

msgid ""
"{{leftDescription}} cannot be empty when {{rightDescription}} has a value"
msgstr "{{leftDescription}} {{rightDescription}} 有值时不能为空"

msgid ""
"{{leftDescription}} cannot have a value when {{rightDescription}} has a "
"value"
msgstr "{{leftDescription}} {{rightDescription}} 有值时，\"...... \"不能有值"

msgid ""
"Some categories have no valid options for the selected period or "
"organisation unit ({{categories}})"
msgstr "某些类别在所选时期或组织单位中没有有效选项 ({{categories}})"

msgid ""
"There was a problem loading the {{objectType}} selection ({{id}}). You might"
" not have access, or the selection might be invalid."
msgstr "加载{{objectType}} 选项时出现问题 ({{id}})。您可能没有访问权限，或者选择无效。"

msgid "Choose a data set"
msgstr "选择数据集"

msgid "No available options"
msgstr "无可用选项"

msgid ""
"There are no options for {{categoryName}} for the selected period or "
"organisation unit."
msgstr "对于所选时期或组织单位，没有{{categoryName}} 选项。"

msgid "Hide menu"
msgstr "隐藏菜单"

msgid "Default attribute combo"
msgstr "默认属性组合"

msgid "0 selections"
msgstr "0 个选择"

msgid "1 selection"
msgstr "1 种选择"

msgid "{{amount}} selections"
msgstr "{{amount}}个选择"

msgid "Cell reference"
msgstr "单元格参考"

msgid "Saved and synced to server"
msgstr "保存并同步到服务器"

msgid "Waiting to sync, saved locally"
msgstr "等待同步，保存在本地"

msgid "Failed to sync, not saved"
msgstr "同步失败，未保存"

msgid "Data item has a comment"
msgstr "数据项有注释"

msgid "Invalid value, not saved"
msgstr "无效值，未保存"

msgid "Warning, saved"
msgstr "警告，已保存"

msgid "Locked, not editable"
msgstr "锁定，不可编辑"

msgid "Help"
msgstr "帮助"

msgid "or"
msgstr "或"

msgid "Shortcuts"
msgstr "捷径"

msgid "Show details"
msgstr "显示详情"

msgid "Ctrl + Enter"
msgstr "Ctrl + Enter"

msgid "Cmd + Enter"
msgstr "Cmd + Enter"

msgid "Go to next cell"
msgstr "转到下一格"

msgid "Tab"
msgstr "选项卡"

msgid "Go to previous cell"
msgstr "转到上一格"

msgid "Shift + Tab"
msgstr "Shift + Tab"

msgid "Could not find a data set for the selected id"
msgstr "找不到所选 ID 的数据集"

msgid "There are no data sets available!"
msgstr "没有可用的数据集！"

msgid "Data set"
msgstr "数据集"

msgid "Print form with values"
msgstr "打印带有数值的表格"

msgid "Print empty form"
msgstr "打印空表格"

msgid "Options"
msgstr "选项"

msgid "Search org units"
msgstr "搜索组织单位"

msgid "Choose a data set first"
msgstr "先选择数据集"

msgid "Dataset is not assigned to this organisation unit"
msgstr "数据集未分配给该组织单位"

msgid "Organisation unit"
msgstr "机构"

msgid "Choose a organisation unit"
msgstr "选择组织单位"

msgid "No organisation units could be found"
msgstr "未找到组织单位"

msgid "No children match filter"
msgstr "没有下属匹配过滤器"

msgid "Could not load children"
msgstr "无法加载下属"

msgid "Error: {{ ERRORMESSAGE }}"
msgstr "错误：{{ ERRORMESSAGE }}"

msgid "Fetching organisation unit info"
msgstr "获取组织单位信息"

msgid "Error occurred while loading organisation unit info"
msgstr "加载组织单位信息时发生错误"

msgid "No periods available in this year"
msgstr "本年度无时段"

msgid "The Period ({{id}}) is not open or is invalid."
msgstr "周期 ({{id}}) 未打开或无效。"

msgid "Period"
msgstr "期间"

msgid "Choose a period"
msgstr "选择一个时期"

msgid "All sections"
msgstr "所有部分"

msgid "Section"
msgstr "分段"

msgid "Fetching data set info"
msgstr "获取数据集信息"

msgid "Error occurred while loading data set info"
msgstr "加载数据集信息时出现错误"

msgid "Custom forms couldn't be made available offline. {{error}}"
msgstr "自定义表单无法离线使用。 {{error}}"

msgid "Value"
msgstr "价值"

msgid "Totals"
msgstr "总共"

msgid "Audit log"
msgstr "审计日志"

msgid "Something went wrong loading the audit log"
msgstr "加载审计日志时出了问题"

msgid "Not available offline"
msgstr "离线不可用"

msgid "No audit log for this data item."
msgstr "该数据项无审计日志。"

msgid "Unmark for follow-up"
msgstr "无标记，以便后续跟进"

msgid "Mark for follow-up"
msgstr "后续标记"

msgid "Empty values can't be marked for follow -up"
msgstr "空值无法标记为后续值"

msgid "You do not have the authority to mark this value for follow -up"
msgstr "您无权将此值标记为后续值"

msgid "Description: {{- description}}"
msgstr "说明：{{- description}}"

msgid "Code: {{code}}"
msgstr "代码{{code}}"

msgid "Data element ID: {{id}}"
msgstr "数据元素 ID：{{id}}"

msgid "Category option combo ID: {{id}}"
msgstr "类别选项组合 ID：{{id}}"

msgid "Last updated {{- timeAgo}} by {{- name}}"
msgstr "最后更新{{- timeAgo}} by{{- name}}"

msgid "Marked for follow-up"
msgstr "标记为后续"

msgid "Comment"
msgstr "评论"

msgid "There was a problem updating the comment for this data item"
msgstr "更新该数据项的注释时出现问题"

msgid "Choose an option"
msgstr "选择一个选项"

msgid "Saving..."
msgstr "节约..."

msgid "Save comment"
msgstr "保存注释"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Edit comment"
msgstr "编辑评论"

msgid "Add comment"
msgstr "添加备注"

msgid "No comment for this data item."
msgstr "该数据项无评论。"

msgid "You do not have the authority to add or edit comments"
msgstr "您无权添加或编辑评论"

msgid "Details"
msgstr "详情"

msgid "History"
msgstr "历史"

msgid "Something went wrong loading the history"
msgstr "加载历史记录时出了问题"

msgid "No history for this data item."
msgstr "该数据项无历史记录。"

msgid "Average value: {{avg}}"
msgstr "平均值：{{avg}}"

msgid "Delete limits"
msgstr "删除限制"

msgid "You do not have the authority to delete limits"
msgstr "您无权删除限制"

msgid "Edit limits"
msgstr "编辑限制"

msgid "You do not have the authority to add limits"
msgstr "您无权增加限制"

msgid "Min"
msgstr "最小"

msgid "Max"
msgstr "最大"

msgid "Min and max limits"
msgstr "最小和最大限制"

msgid "Try again, or contact your system administrator."
msgstr "再试一次，或联系系统管理员。"

msgid "Add limits"
msgstr "增加限制"

msgid "No limits set for this data item."
msgstr "该数据项未设置限制。"

msgid "Save limits"
msgstr "保存限制"

msgid "The current selection does not have a form"
msgstr "当前选择没有表格"

msgid "There was a problem loading data values"
msgstr "加载数据值时出现问题"

msgid "This data set has no assigned Data Elements"
msgstr "本数据集没有指定数据元素"

msgid ""
"There are no Data Elements in this data set. Adds some Data Elements to use "
"this data set."
msgstr "此数据集中没有数据元素。添加一些数据元素以使用此数据集。"

msgid "Data cannot be added or changed outside of the data input period."
msgstr "在数据输入期之外不能添加或更改数据。"

msgid ""
"Data cannot be added or changed because organisation unit is closed for the "
"selected period."
msgstr "无法添加或更改数据，因为组织单位在所选期间关闭。"

msgid "Data cannot be added or changed because data entry has concluded."
msgstr "由于数据输入已结束，因此无法添加或更改数据。"

msgid "Data cannot be added or changed because data has been approved."
msgstr "由于数据已获批准，因此不能添加或更改数据。"

msgid "You do not have the authority to edit entry forms"
msgstr "您无权编辑报名表"

msgid "Data set locked"
msgstr "锁定数据集"

msgid "Get started with data entry"
msgstr "开始数据录入"

msgid ""
"Choose a data set, organisation unit, and period from the top bar to start "
"entering data"
msgstr "从顶部栏选择数据集、组织单位和时间段，开始输入数据"

msgid "Learn more about data entry"
msgstr "了解有关数据录入的更多信息"

msgid "Filter fields in all sections"
msgstr "过滤所有部分中的字段"

msgid "Filter fields"
msgstr "筛选字段"

msgid "Clear filter"
msgstr "清除过滤器"

msgid "Indicators"
msgstr "指标"

msgid "Values"
msgstr "值"

msgid "Yes"
msgstr "是"

msgid "No"
msgstr "否"

msgid "Clear"
msgstr "清除"

msgid "Delete"
msgstr "删除"

msgid "Upload an image"
msgstr "上传图片"

msgid "Upload a file"
msgstr "上传一个文件"

msgid "Choose option(s)"
msgstr "选择选项"

msgid ""
"Please provide a valid date and time in the format YYYY-MM-DD HH{{c}}MM"
msgstr "请提供有效日期和时间，格式为 YYYY-MM-DD HH{{c}}MM"

msgid "Please provide a valid time in the format HH{{c}}MM"
msgstr "请提供格式为 HH{{c}}MM 的有效时间"

msgid ""
"Please make sure the value of this input is less than the value in "
"\"{{otherField}}\"."
msgstr "请确保该输入值小于 \"{{otherField}}\" 中的值。"

msgid ""
"Please make sure the value of this input is more than the value in "
"\"{{otherField}}\"."
msgstr "请确保该输入值大于 \"{{otherField}}\" 中的值。"

msgid "Type here to filter in this section"
msgstr "在此处键入可在此部分进行筛选"

msgid "1 item hidden by filter"
msgstr "过滤器隐藏了 1 个项目"

msgid "{{pendingMutations}} change saved locally"
msgstr "{{pendingMutations}} 个更改保存在本地"

msgid "{{pendingMutations}} changes saved locally"
msgstr "{{pendingMutations}} 个更改保存在本地"

msgid ""
"Here we could override the message for E2017 error with a custom message in "
"the FE"
msgstr "在这里，我们可以用 FE 中的自定义信息覆盖 E2017 错误信息"

msgid "Selected period is after latest open future period"
msgstr "所选期间在最近打开的未来期间之后"

msgid ""
"Something went wrong while setting the form's completion to "
"\"{{completed}}\": {{errorMessage}}"
msgstr "在将表单完成设置为 \"{{completed}}\"时出了问题：{{errorMessage}}"

msgid "{{title}} (disabled)"
msgstr "{{title}} (禁用)"

msgid "Close details sidebar"
msgstr "关闭详情侧边栏"

msgid "Integer numbers have to be in the range from -2147483648 to 2147483647"
msgstr "整数必须在 -2147483648 至 2147483647 的范围内"
